[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (357) 深夜樹窿

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

認真討論動森留名

動森post LM

我地淨係講game

睇RM 留名

訓啦仲睇

陳巴果句好型留名

我地認真討論村民

唔好睇啦 繼續屌醒呢到啲少女

要貼堂

啲村民好多感情問題

我地要認真屌柒西施狗

屌得醒唔會傻咁耐
比人屌得少咩
聽先得

留名跟進

大妹唔係其中之一?

我棵異色花仲係佢枱面

我都睇緊 見今集老虎生日就追埋

我而家還好喎

再貼

難得想睇
上集係聽住上網

寵寵寵

有冇淋花子

依家入黎淋花仲有得玩埋捉依因

我訓覺 捉唔到你

你執完未

追我啦人魚 追我啦

是咪打

來

訓唔著留名

成點幾都唔瞓

未有得訓留名

準備訓留名

咁我做唔想訓留名

冇人狙擊你 哭能左

冇朋友

狙擊你d朋友瞓哂

咁早訓晒

有d朋友係到討論緊台妹

台妹正呀喂
真識食

原來你係食女獸

一年去咁多次
唔食點對得住自己

而家冇得食啦

你都好有經驗啦
成日識台妹

照顧b？

邊有成日識

眼b?

不要再說了
就黎一年冇去
舊年10月到依家

四葉

熄左機
而家凌晨只上連登

留名

張誠品卡就黎過期

你地唔好再叫我開島！

頂我都好想去買書呀

想去日本

台式火鍋
成年無去食了

雖然本身個金會員都係佛系續會
但如果過左期搞返好麻煩

不要說了
成個生日trip冇左

jo meh si ar

發生咩事

點解要去買書 20k拎黎買書

我地同你過左啦都

誠品商場所有鋪都用得架
係foodcourt買香香雞都有折

我都係用人張卡
下次去自己整返張

去日本都可以一齊慶祝

咩事

我想去夜市

我夠想去日本

一堆野諗住買
依家乜都買唔到
等出年再算

我覺得夾卡易續d
搵一次升左金之後每年嘟6次就搞掂

我未等到你

黎我島

我大Fate阿

咁我都係叫男朋友去整
仲好過我自己搞

molamola

哭能左

請問有冇人知，海邊放滿曬貝殼會唔會當你放垃圾扣島分？想固定diy水樽位

哭能到去到為止

你放20個落地試下
再問一問西施狗

但我諗你預會跌星先

仲要返工返到幾時

係囉咁星點算

又話訓

我隻figure仲要難產
仲未有得出貨
哭能死

唔能返工啦

瞓啦瞓唔著咋

Iron armor 有冇人想學

咁夜仲有diy

多謝但要訓了 呢排weak

見過人地隻焰斷腳之後
我決定唔開箱

英國撚睇緊BJ

你以為係箱入面斷唔係斷咩

我拆過黎睇冇斷

11點訓著左依家起返身留名

今日仲早冇哂人

聽日星期一啦

未摸完呀

太早散場

女朋友

頂

我笑到斷氣

柒到想搵窿捐潛了

仲有無人有妹妹可以摸，今日唔記得咗

有冇人可以幫我整星光燈？我有碎片但無recipe

你指掛牆個燈飾定地下舊大星

地下舊大星

我識 你加我先？

加左嗱 P字頭 thxxx

accept左啦 我個島好多菜唔開島啦
你開島我入來幫你整？

可以呀 你有冇傢俬要摸我睇我有冇？

好似無咩隨心啦
如果有遊戲機 彈珠台之類就俾我摸
但無都無咩所謂

好 你等我拎起佢先 你1分鐘之後試下黎

史培亞今日正式搬入嚟

執花田 有無人想要花 免費送
10朵粉紅玫瑰
10朵藍色三色堇
5朵紫玫瑰
10朵黑色鬱金香

鬱金香同三色堇係外島花 所以可以種得出紫色
每人限五朵

想請教下大家，鈴蘭係咪只可以等佢隨機出？我得一棵，可以點繁殖？

想要3色堇

想要三色堇

無得繁殖架

好似中左bug 剷爆完粒石冇再生返出黎

排 想買假畫

想買

有假畫啦

好似有bug
個post推唔郁

今日要有緣人先買到了
早出晚歸

今日有假奶 假蒙羅麗莎 假土偶 （夜晚識發光嗰舊）
同埋真菊花

開場會入

想要鬱金香謝謝

想問如果一野打爆晒個島所有石，佢係會一日生番一粒
定第二日一次過生番晒6粒

要夜晚先開到島

一日一粒

想買万刀甲嗰幅

唔怪得，琴晚想整礦場，今日一開
得番兩粒石
Thx

我今日又係無npc

上星期遞減 尋日入左幾球

87.3%波型

第一個價已經三期無望

Lm
睇左少少尋晚啲感情台

屌你老母uk amazon
同一張order order4包amiibo卡，佢老母分三個箱寄比我

早晨 上班台依家

仲係床
不想上班

搭緊車

22蚊磅
咁就硬食66蚊

番到位 食緊早餐喇

每日都好想辭職

然後每一日都係死死氣繼續番工

早晨

瞓醒冇爆post

唔係武肺可能辭完去埋旅行了

望唔到幾時先可以再去旅行

講親旅行都想喊

不了

可以趕佢岀島了

依家辭左好難搞 旅行幾時都有得去啦

我係唔會放棄佢

我會避免係依區拎出黎玩

又唔洗 我好少落街食

新年前已經諗住出完Bonus辭
而家分分鐘下年新年都未辭得
返到好唔開心

依區咁多好野食

我懶

大家早晨
又係返工既日子
8點半電話就不停響

屌

您隻西狗真係好比心機打好份工

呢排番工搭巴士都見到人拿住switch出黎，都會偷偷地望下係味玩動森

早晨又要返工

依一年仲有一半姐
好難咁岩揾到份又開心又岩自己既工

早

頂 我原本都打算新年後辭 但依家真係要考慮清楚走唔走

凍左薪,有無BONUS仲未知
辭完又難搵工,進退兩難

仲諗緊

真係變左上班台

咁係咪呢世都要返唔開心嘅工

AM : 上班台
PM : 心事台
好似係

早，沒有特別的一天（現實）

真係唔好亂黎依家 最快都出年年頭先
岩岩轉左工然後再即刻被消失既機會係最高

早啊各位

有呀，要返工

早呀

無工番
可能去GYM 睇下戲咁

Bro

老闆

今日係要返工既一天

BTW 廁所上水未
好耐無見過你

邊係，你地都女神聲

同問

今期有咩好睇？

無戲好睇阿 等數碼
想睇個d都睇過晒 韓國戲囉睇有幾正

我以為你已經一早係 gym room

老闆你...

岩岩起身

16號

我睇早場先
唔想太多人 怕死

btw100% 4期

今晚黎啦

你仲有7轉 洗唔洗搬運工

我估我又係遞減

乜撚都無的一日 熄機

X月有聽聲就知對方係咪綠茶婊嘅技能

咩叫綠茶婊

新手 商店大頭菜價格係114
請問算唔算高價位

利申 冇大頭菜

求逃生門

1X-660
唔高

數仔

大陸野! 邊個講先 要批佢

做咩變左感情台

呢幾日好似都係

無船無營無星

突發 營地有人

咁有無得購物

無預告/無流星雨都可以有流星架

呢幾晚我一抬頭都好多星星
都許到十令次願

不過一有人入來啲星星罷工

有無人集氣

100萬鈴錢占一次卜

無睇咪又係個D

唔占
上次你話我唔會發達

加入音音教

首神快啲幫下呢到啲少女

2成熟1悠閒1大姐姐1自戀1暴躁1元氣3普通

唔好啊 全部對話都1q樣

我講事實

好

想占

我呢 係咪可以唔洗番工

我覺得要

班長(成熟)

你唔返工會窮

運動呢

大家而家每日玩幾耐到
開始少玩
而家每日入去15分鐘至半個鐘到

4期同遞減都差唔多

2日後

我琴晚都講得咁白
可能要迷信下

想買薜革啲鞋

你今日唔食野既話會肚餓

唔準了 可以唔洗占

要集氣pm
am=自私放

我無買 幫下你手

我而家先知你識

2分鍾無特別就熄
因為屋企後就見到有無船

我都係依家先知

差唔多 正常單機玩係咁上下啦
過多陣佢又會有活動

幾時先肯改入島出島全世界鳩等

今朝大姐頭話走 我即x驚

等6月魚阿...

我今次又係大手入貨
成日諗住咁多期遞減仲唔輪到我三期
點知都係遞減

幾時可以填海

劉德華幫你填住先

至少5個鐘

想起橋連去你個島

我自從睇完史兄篇仆街磁石之後就放棄左講真話
啲人係唔會聽

傳送門：

你想同我個島連埋？唔好啦

每一個人都有一個習慣，我的習慣呢?就是來這邊等阿may下班。

誰是阿may

我的習慣就是來等狐利的船

聽日再黎okay?

我次次都兩轉
諗住解個成就就算
可以做搬運工

你要睇下套戲了

狐利已經去左你度
心願達成了

王家衛FANS

發現恨到痴咗線 尋晚訓教發夢都夢到狐利上島

我隻船依然壞咗

明天又要開始等了

次次都想一勞永逸
但冇次成功

其實你地係想買真 定係真假都照殺

我個隻應該沉咗船
從未出現過
除咗嗰個都有嘅第一次

討論番個POST 比01抄文!

一人一句王家衛玩動森對白

你永遠都不會知道什麼時候會下雨 什麼時候會有流星 。

成日都係然然 想叫然然唔好再嚟 還返狐利比我

希望在明天

Why not both!

熱撚到暑都中

在2020年的5月11號，有一隻狗乸跟我講了一聲「沒有特別的一天」，因為這一句話，我會一直記住這個女人

屌

睇錯X=棄

之後都喺ho巴島

朋友

兩個係咪唔會共存

你又十幾轉？

我買晒佢啲書 幾過癮

X制者

我跟我自己講，從這一分鐘開始，外島第一隻遇到的動物，我就會邀請牠。

史兄幾鳩 我幾鐘意 但冇買佢書

琴晚邊個話要依塊野我可以寄

我寧願做一日三期 都唔想成世做條蟲！

無講了
可能我又bug咗

你乜都齊色

我想告訴你，我找到那隻紅色企鵝了。

今晚幫你淋啦 錫返

冇咁多 7-8轉 好似係
btw 我想要 黑白棕銅以外嘅壁版

有些動物離開之後，才會發現離開了的牠才是自己的最愛。

幾點 我睇下玩唔玩到

班少女唔睇王導

我都7轉寄比你

狸黑 不如我地重頭黎過

得幾個藍字既有睇

花什麼時候開是有季節的，馬賊什麼時候到卻沒有人知道
依句好中

唔同年代可能

看着它爛的時候，我很開心，因為它外表好像改變了，可是它的本質沒有變，它依然是一條感情豐富的蘿蔔。

應該都喺11點令12點

當然可以

其實了解一隻動物並不代表什麼，動物是會變的，今天牠喜歡辦生日會，明天牠可以浮離家泡泡。

其實瞭解一個人並唔代表啲咩，人係會變，今天佢中意喜歡傑克，第日佢都可以中意其他嘅

好合拍

咁講marvel 應該大眾d

做村民，除了要了解牠外，還要給機會讓牠了解你。

無睇剩係識艾粒腰3000

終於有人欣賞

王導d野有深度！你少女唔明

唔好入坑啊！
睇咗會想買玩具，買咗第一隻就會有第2,第3,第4,無限咁多隻

I am Raymond Tang.

發現我成日都會同人講同一樣嘅嘢好似有特殊技能

john

lm睇改圖

long time no lm lm

改圖時間
I am Raymond Tang.

扮工時間

我都可以幫你得兩轉
你唔係放咗俾人咩

扮緊

你係呢到洗版

之前Netflix有嗰陣開過一集嚟睇
嗰日狀態唔好
唔小心瞓著咗

唔洗啦好平

會比人屌死

已想收工

邊個夠膽鬧豆腐

洗版必須死

改完會比人del fd

我喺連登到覆咗你去咗ho巴到

話時話
好似無見四子一日

有左nookazon之後，依家係咪無人會再刷島民？

要換埋件衫先得

最多10隻 你慢慢跟主線玩

拉炮

我哋呢度唔TT唔用機票交易
久唔久都會見到刷動物直播

無用機票⋯
用左賣大頭菜賺既$2m換左小潤⋯

唔好推 驚比人unfd

$2m已經可以換到小潤
是否已成公廁

3星左喇，最近有島民走
先發現有nookazon
覺得自己之前刷左好耐機票曬左好多時間咁
明明唔係手機抽蛋game😂

Big fix左 而家用卡每6日可以生產一隻

有圖有真相

原來可以無限刷

你會驚unfd咩

我每次同老婆去又係好格格不入
都係鍾意自己一個人行

你以為張卡限用一次？

洗精

係呀
我係無買過牙米寶卡
連動物都無刷過嘅新手

可能係因為我同老婆個 style 已經唔似而家年輕人

早晨。

有冇人有呢幾塊壁板既ID code

又係佢，羊仔後又一力作

老闆啲動物成日比佢逼害

un fd咗未?

佢仲要櫻桃最棒

原來可以咁做識玩了

準備了

訓醒留名

404今晚可以上有raymond既島掛衫

渣ga

失蹤人口狐狸終於黎

你講岀黎做乜

我又要買

對唔住

要靜雞雞先有驚喜

呢個星期封島

pk鄧10月1生日

好彩我唔開島

Can u 嗲 me

del fd

本民前都唔得

RAYMOND TANG

王妃

pk tang著本民前

排隊

咁幫你掛多件無所欲為tee

希望有命on，隊長去訓練了

隊長唔好中暑

加油

等睇踩爛晒啲花

今晚你開島 我有野要玩

隊長加油，天口熱小心中暑

12點訓練
小心中暑

排隊見你 但唔買畫

幾時買冷氣機

睇下幾點收工

執唔好 唔開鳥

返工冇得玩
睇post好歡樂

又唔開

通頂都等你 我要報牛

結左婚你就會明

無上幾日 變左人夫台

冇人放招財貓 bye

想要大量橙色同粉紅色信風子但係淋極水都唔生
有無方法等佢生快啲

你做錯左咩事要自爆

搵7個fd淋

bro

今個禮拜再冇三期聽係哭出黎

琴日連大頭菜都冇買

有三期都唔知

我都係買兩轉就算
下禮拜開始唔得閒賣菜了

三期(冇睇)

笑死 又bin

蝦毒撚

唔洗啦 冇菜一身輕

點解

勁早訓, 一野訓天光
又咁岩一起身有email要做野

菜價又係四期, 本身都有3X%係三期

開工啦(好似係)
邊得閒賣菜

已經連朝早個菜價都費時睇

冇得全職動森了

佛系動森了
今個禮拜再整唔好個島唔洗整

利申 忍唔住都係買左2轉

兩轉夠啦
今個禮拜唔係大機會三期真係唔買

109 >44

淨係睇左朝早個價已經100%四期

隊長好勁

好難做condon

你又入到成個島都係？

好耐冇見你上黎啦

擺低件自創tee做入場費得唔得?

食飯前夕好撚眼瞓

咁食完飯點算

未諗好食咩食2點

傑克? 不了

好撚忙

熱到爆

今日實好多人

輪佢大米

咁晏先食

食完要睇菜價

個人好得閒

正想講

曬撚到仆街

邊撚個同我講會落雨架

召喚廁所

推

我毒撚 參與唔到

我都係毒撚

90.7%
9.26%

你個場幾時無爆過

我真毒

母親節呀
我都搞到十二點先沖涼

好撚熱呀屌又要做野喇

我都係
岩岩食完飯

又曬又焗又熱依啲天氣真係死得人
岩岩已經唔多頂得順
又要做多三個鐘先有得休息

個期趕唔趕先
唔趕咪hea住做

很癢啊 癢到不行

師傅趕
我依啲做細嘅邊有聲出

本身想早起 點知頂唔緊又訓番早晨

咁點解唔直接啲同我講

跟我呢邊啲師傅

因為直接講會內疚，拖下拖下人地就會自然放棄架喇嘛

算喇 開工喇tea time 見

ok

自己r la

早晨大妹
你早起同冇瞓有咩分別

小寶寶

請問你是咪我女朋友嚟

想早起加入 點知頂唔緊

人魚寶寶

和服艷后

今日有咩做

jj

同你地傾到天荒地老

等我用網扑鳩你

：話我唔會發達呀拿

好呀冇人要食我啲曲奇

同場加映
和服純b

好似見親個樣都係

幫佢捉虱姐

點會爭住要 順豐得唔得

佢拎住錘仔想點

會爛
我面交

喂呀好想著和服同佢影相

做緊DIY嗰時被人推開影相

一齊幫佢捉

正解

加入

數仔你咁做係唔啱架

啱，生不如死咁

捉極都仲有

咪係做咩咁親切叫數仔

998

問世間情為何物